巴西宣布中國疫苗有效率達50% 但詳細結果要延遲十五日後公布

Brazil institute says CoronaVac efficacy above 50%, but delays full results

得50

媽，我考試有五十幾分呀

咁都意思講出口

銀仔疫苗
一係有效，一係無效

等藍屍打晒先公布？

一係生，一係死

唔打 唔中既機會會唔會仲高過佢

打兩次咪100 囉

同今日恒指有50%機會升ㄧ様

50% x 50%

50%有效
45%死咗
5%無效

之後就可以公佈無效率只有5%

50% × 50%

官方公布即係再打個五折，即係得1/4效力

連登數學家

50%好撚高?

唔打 都係50中50唔中
中左之後又係5050

達50%？達？

random walk?

一樣巴西，人地就大大聲講90%+
中國科興就

應該係（1-0.5）(1-0.5)

only 50% ?
Dare to put that into market?
wow!